{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 갯바람펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合はご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションではペットの入室を拒否する場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守しなければならず、施設を使用する際は毀損や紛失に注意しなければなりません。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、予約期間が未確定によって料金と料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内としては、予約特典として個別バーベキュー、炭とグリル、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューの客室、禁煙、アメニティ、バーベキュー場、共用キッチン、常備薬、駐車及びパーティーが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数追加がある場合は、ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室することはできませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、一部のペンションではペットの入室を拒否する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守しなければならず、施設を使用する際は毀損や紛失に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることは許可されていますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、炭とグリル、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューの客室、禁煙、アメニティ、バーベキュー場、共用キッチン、常備薬、駐車及びパーティーが可能です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約期間が未確定によって料金と料金表が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内として何が用意されていますか？",
            "answer": "入室利用案内としては、予約特典として個別バーベキュー、炭とグリル、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューの客室、禁煙、アメニティ、バーベキュー場、共用キッチン、常備薬、駐車及びパーティーが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 717
    }
}